何君堯派來清牆 vs 反清牆，d 戲好屎，大家米中計

今日屯門大家小心，非常多戲子，做和埋非，行完就閃啦，留力持久戰！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

有睇直播，全都是做戲，目的攪分化，引人足出動，今日真係要忍手，留力 持久戰呀，條777臭西，最怕持久戰到十一，PS: 行完即閃，留力 持久戰！

1 推

再推

3 推

舊

D戲假到爆~~~

小心 留力

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推唔好浪費太多人力，929同101先係大戰！

自編自導自演~完全係何妖風格~~~~~

牆是死物，人足才是王道，只要仲有手足，牆除時都可以再做，所以手足最重要，一個都不能再少，留力 持久戰，安安全全 齊齊整整 堅持行程表，留力 持久戰！

剛才係樂富見一個中年黑衫，班清潔嚟到，即刻大聲講清乜撚野，又故意行近清場班人，又有人拍片，我忍唔住大叫戲子戲子，佢地即刻呆咗

不嬲都係話撕一貼百
唔好去衝突

最近真係好多經典版中計工會玩家

good, 明眼人都睇得出，戲子突然熱心上腦，平時那有咁多人關心牆，太刻意了。 PS: 牆是死物，除時可以再做，醒目米中計，留力 持久戰！

狗就是狗，突然扮好人，目的只是想釣魚，手足醒目米中計，有腦不做水魚，任佢地on99 做戲無人睇，毅進腦只會睇戲本做，屎戲

真心，唔好同班傻西打

以後星期六撕紙狗清牆，星期日痴新野，完美配合

巴打好型班牛屎傻鳩識撚演戲咩，今日唔理清牆係大家共識，邊個突然搞鳩班清牆嘅係撚定係戲子

你幾多歲?

有眾多拍攝街坊被掟爛手機，咁即係點？

推
大家留力10.1同9.29呀 ！！

唔好屌佢地
我地應該要多謝佢地，叫佢地落力清乾淨
唔係邊有新位貼新文宣先～？
心平氣和，撕一貼百

呢班撕紙狗正垃圾
當年執膠粒生態災難又唔見佢地出黎做義工?

留力 等10月1

小心引戰狗

唔好理啲挑釁狗

幾時到何妖

巴打好型

PUSH

正

佢係筲箕灣但準備走 應該去第二區做戲 有無人準備定

係時候更新 929 101 宣傳

612 721 831

呢個網正啊喂，有哂中英文對照
又分好哂類，又易睇
仲要有埋時間表，中英文宣之類

快啲share 比其他人 twitter reddit 睇啦

今日留力，1/10 出嚟玩大佢

保護自己！
何妖張poster從來無提過連儂牆, memo, poster
佢只係話「清潔18區垃圾」
而佢口中嘅「垃圾」都係指人

佢嘅目標從來唔係牆
而係人

保護自己保護他人
清牆只係煙幕

Push

防暴咁撚快到 護住黎清牆

撕一貼百

頭先經過有個清牆呀叔同我細細聲講
我哋只係做戲咋唔好咁認真，你哋之後再貼返就得。

今日係和理非！！！

推！大家勿中計

721 811 831 新屋嶺

個呀叔企喺邊一邊？

由尻班傻閪搞清潔

手足要忍耐

會唔會真係有中年街坊睇唔過眼架

下午就會有人出post 邊度d 牆要人
自己睇路

可能佢收何妖錢捐俾手足

巴打好正

今日要快閃

忍辱負重

扮唔到示威者嗰種正氣，一睇就穿崩

企係錢個邊

tui

睇佢有幾多錢燒, 燒錢換塊牆,傻仔

而家蘋果直播訪問緊嘅藍絲青年男人罕有地有啲啲質素、理性

學之前個手足咁
癡momo係後邊

明顯係
見到有爭執唔該唔好去升溫
對家就係想咁

旺角理性藍絲幾好
個個藍絲都係咁咪好囉

錢用在正確的人身上

做戲 暗串緊我地呀

戲子

元朗都有戲子好撚假，氣質既野班柒頭扮唔黎
佢地今日劇本係搵人著黑衫扮兇d清牆狗然後明正言順出防暴保護班清牆狗

講得啱

㩒錯負皮 自推十次
1/10

雖然都係ON9架喇 不過冷冷靜靜咁傾到計真係算好好

(全日置頂)921全港十八區撕紙狗集中討論

佢有佢嘅政治信仰，但肯理性溝通，又唔面目可憎，又肯屌政府，多啲呢啲藍絲香港仲有得救

又引蛇出洞

咪on9啦諗下藍絲支持緊d咩

咪撚理佢地人少唔夠嘈 人多派狗咬

根本係坐警車一齊去撕紙, 有人捉人

今日擺明局 但我都會參演

留力十一

多啲咁既藍屍香港仲有得救？

藍屍係敵人啊大佬

弱智都知，叫佢地清乾淨D，下次貼上去靚D

㩒錯負皮 自推十次
2/10

慢慢做戲啦成班柒頭

佢擺明講緊示威者出黎搞事，遊行自由又無，貼文宣都唔得，佢依家就係做緊呢d野，大哥你帶風向都唔該睇內容

一齊摺
香港自由鳥

[推上熱門]外國人搞起摺紙鶴challenge祝福香港

笑撚死我咩，如果香港有7百萬個曾鈺成係咪可以救港？

無錯，唔好輕敵，真正做野嗰班大陸佬可能晚上先郁手

㩒錯負皮 自推十次
3/10

推 咪中計 番屋企睇戲！

屯門要人

本身黃藍就喺對立面，我哋都唔滿意藍絲

佢講佢嘅見解，亦不至於太偏頗，又肯屌政府，又會讚返黃絲好嘅地方

我哋黃絲理應有質素，唔可以過份為反而反

過份地市民鬥市民無意義，呢種藍絲質素實在極少，多啲香港先有救。總好過香港越嚟越多戇鳩大媽大叔講乜鳩都一舊舊，盲目愛國

我都情願全港藍絲係咁樣
有理性分析, 唔會一味一開口就"屌你老母係咪唔支持政府呀" "反政府就唔岩""中國有咩唔好"

齋行驚春

[集中Post] 921 光復屯門，元朗恐襲靜坐遊行及衝突即時討論區

請去行動集中討論POST, 其他POST盡量使用不推文回覆

㩒錯負皮 自推十次
4/10

起碼convertable sin la
我老母一句「總之我覺得政府同建制派先係好人」「總之我覺得係咁啦」就完架啦

保留體力，十一再黎

佢屌政府唔比一個細範圍比人貼，比人渲洩

push

推

唔好死守 要清由佢清

牆要重建 只係一日既事

呢個post d人好撚癡線，係咁吹捧理性藍絲
呢個情況仲可以藍既，可能你地覺得叫理性啦，我就覺得係冷血啦

主力929 101

唔撚係呀,咁多歪理

我更相信係何妖派佢出黎扮理性派
佢講幾個重點係
響應何妖號召(即係覺得何妖正確)
無收錢(模糊緊有D人收錢)
大家唔識(一車車大陸落黎梗係唔識,唔好玩啦)
唔敢一個人清(標籤緊我地只有暴力)
政府不作為(即係比高帽何妖戴)

好撚柒啊何妖 要請埋人扮黑衫出黎唱雙黃
我地應該圍住佢食花生睇住佢地係到嘈
何妖d靚見到冇人阻佢地拆應該都會呆撚左

你係咪傻撚咗呀,各打50大板就係理性?犬儒咋

㩒錯負皮 自推十次
5/10

【急】會去大西北嘅手足請入

歐美都有唔同政黨同陣營，都係好對立

我百份百覺得絕大部份藍絲係戇鳩，但認為有生之年或者再過三代人之後會無咁哂絲都唔實際，有啲稍有理性嘅藍絲係進步開始，仲可能會變淺黃

㩒錯負皮 自推十次
6/10

人地歐美有民主制度呀
藍絲係極權一部分黎打壓緊你呀
唔知你係on9定5毛係度帶風向

保持冷靜 大家講好左唔出現
嘆冷氣膠佢地清
今晚再一夜起返出嚟

有道理，唔排除真係咁

721 811 831 never forget never forgive

記住撕一貼百就好，唔好衝突

㩒錯負皮 自推十次
7/10

遊行上返行人路；我依家俾150人入場發問；文宣牆只準貼係暗角；你明唔明個思路點走，你有你做，唔好搞到XX就得，唔好影響XX就得

你可以起吓我底
我可能黃過你，不過我唔係黃絲紅衛兵
我用咁差嘅態度同你講嘢會唔會啱傾啲？

㩒錯負皮 自推十次
8/10

㩒錯負皮 自推十次
9/10

啱啱係葵盛都見有個阿嬸清連儂牆

唔緊要

明天再貼文宣

㩒錯負皮 自推十次
10/10

街坊落力屌 勇武勿衝動

今日注意安全，10-1齊贈興！

邊個今日反清牆
唔係鬼就係on9

今日比佢地自hi一日啦

我地食花生

明天大家要做D咩？

一開口就話政府有乜唔好個班真係死撚左佢
我情願要依d理性藍絲
肯講政府有乜唔好，之後點改變佢

好明顯真係有戲子出嚟扮護牆 可惜啲戲太屎 做多咗 仲有班戲子個樣成浸藍屍味 好易認

d 戲屎到咁jaga

咪傻啦，我地夠多理性黃絲啦何來改變藍絲之說
去到今時今日仲藍得囉既都係仆街黎架啦

免費清潔工 定時幫手清下啲過時資訊

你班撚樣啲語氣真係好生硬

成個post吹捧理性藍好撚噁心

咪中計

印定文宣等佢！

我只可以講黑衫由天橋行落嚟既timing ，同佢嘅身體語言，真係唔似囉。

由得佢地做戲啦

我冇問佢，見佢冇乜攻擊力就冇再追問佢

搵食啫

貼牆隊等妖軍離開晒先好出動貼新嘢

警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓 反對聲音
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~17/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關,有曾受訪講述831太子事件及懷疑其朋友被警方殺害的女士在及後發佈了一段錄音,錄音中女士聲音極度驚恐及所用言詞與其年齡及知識不乎,在發佈後更失蹤了,疑與17/9發現的浮屍案有關
※大量被囚於新屋嶺的被捕人士在酷刑下全部認罪,顯示警方為製造白色恐怖及令示威者不再示威無所不用其極,令香港變成極權城市,亦令香港法治城市的美譽蕩然無全
612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民
721元朗恐襲第59日
元朗恐襲
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.大量涉案鄉黑均未被拘捕
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器
上環
5.在未有示警下於橋上向下對市民開槍導致多人受傷
6.濫發催淚彈及布袋彈
7.橡膠子彈誤傷記者
8.瞄準市民頭部導致其眼部中槍
726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵
730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民
805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血
9用警棍大力捅已被制服的示威者的門牙3下,導致其門牙碎裂 (銅鑼灣)
813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權
820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸
821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷
824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部
825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕
826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱
830
1.濫捕3名立法會議員
831太子站警方恐襲第20日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
28.被消防員揭發曾不下兩次向消防員及救護人員宣稱太子地鐵站現場沒有傷者,沒有職業操守及不人道
29.在事發後的記者會上多次虛報受傷人數及與消防處合謀掩飾事件
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷
907
1.濫捕市民
2.對言語不通的市民極不禮貌
3.有女士被男警搜身及刻意觸碰身體,有非禮市民及違反警例之嫌
4.不停截查車輛 極度擾民
5.有市民被打到頭部大量失血,情況嚴重
6.擅闖私人地方及無視保安給業主阻止
7.破壞他人財物

908
1.再有休班/卧底警員參與遊行,途中作出破壞
2.警方於不同地鐵站派遣大量警力不停截停市民及濫捕
3.在人群中投擲催淚彈,極度危險及罔顧市民安全
4.於旺角警署外至少開了6槍,導致一名救護人員腳部中槍
5.有2名市民在銅鑼灣地鐵站被警方襲擊,其中劉姓義士被攻擊頭部,一度陷入昏迷.二人送院後被失蹤
6.有前線警員稱呼市民為曱甴及以粗言穢語辱罵,極不專業
7.有男警員當街搜女市民身,違反警例及侵犯人權
8.賊贓嫁禍,將一個不屬於被捕人士的頭盔放在證物旁及拍照
909
1.濫捕市民
2.硬推休班警能攜帶警棍在非執行公務時使用及執法,嚴重白色恐怖及破壞香港法治(藏有攻擊性武器),警權無限放大
3.開放10條WhatsApp熱線供市民報案,但發佈時10條熱線均並非商業登記(及後才把其中5條熱線更改成商業登記)
4.10條WhatsApp熱線不會強制報案者作證,證供及圖像聲效難以核實,有偽造證據的機會及收集個人資料之嫌
913
1.在執勤時以粗言穢語辱罵市民
2.濫捕
914
1.藍衫撐警暴徒分別在坑口,炮台山及淘大商場持有攻擊性武器及襲擊途人但警方並無執法
2.把不屬於被捕人物品塞進他的褲袋(淘大商場)
3.有疑似休班警尾隨及襲擊市民再以襲警罪名作出拘捕,途中疑似休班警不小心跌倒卻冤枉市民以手絆倒他
4.疑似休班警員無視在場市民手持證據及可以作為證人證明被捕人士的清白
5.休班警持槍及警棍,但執法前沒有表明身份,市民難以辨識身份,在休班警的襲擊下或會被控襲警,嚴重白色恐怖及不道德
6.警方護送襲擊市民的撐警暴徒離開及不將其拘捕,更以胡椒噴霧指嚇市民

915
1.縱容大陸人隨街行凶而不將出拘捕(炮台山)
2.暴力虐打市民,在拘捕市民後仍多次用警棍攻擊其頭部導致其嚴重受傷,滿臉都是血(炮台山)
3.於不同地鐵站派遣大量警力及利用卧底/休班警員襲擊及拘捕市民,嚴重濫捕及白色恐怖
4.有警員在警車上對旁邊車輛乘客做出不文手勢(北角)
5.在無舉旗下用布袋彈直射市民面部導致其嚴重受傷大量流血而當場暈倒(政總旁)
6.會員雙花淫棍(#17024)疑為警員謊稱是被捕人士朋友喺連登行騙被揭發
7.於菲林明道擺放大量木棍發路障以嫁禍示威者,唯在當區未有出現示威活動
8.濫捕立法會議員許智峯(北角)
9.濫捕市民,不少如夜跑女市民在無任何違法行為及裝備的情況下仍被警員拘捕

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

Push
中共刻意營造民眾鬥民眾嘅局面
記得我地要嘅係五大訴求 驅逐共黨

等佢撕，係時候更新資訊

612 721 85 811 820 831 新屋嶺 黨鐵
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 聲援新屋嶺
929 全球反共運動

沙田圍原封不動，睇唔起我地姐

何君妖：點解大家醒目左咁多(定係你班藍絲弱智)

可以做督促角色
試著說 (遏):
落力啲
食左飯未 大力啲
上面仲有呀
仲有執翻晒地下啲垃圾
罰千五蚊架

唔清舊文宣 點用文宣感化佢地

留力十一蟈慶。

推，推爆

早就知兩個枚係度做戲

太樣衰
藍絲有樣睇

咪比佢拆 有乜所謂 佢撕一張印多十張，睇下痴得快定撕得快

agger 啲戲好撚屎

臨時演員都係演員

撕人貼百，由得佢地撕

開新post講

之後先拆一貼萬返

撕咪撕
順便睇到我哋啲文宣嘢
隨時藍轉黃

831

如果真係肯定
過去郁個黑衫啦
郁完大叫何君堯萬歲

連消帶打 重建連儂牆！清走垃圾！爭取民意睇清楚藍絲搞亂香港 d人起碼會更支持和理非 但係要傳媒煲大個前後對比

有冇人去何妖屋企清潔 ?

922 和你塞 和你shop

霞姨，淨間咪派飯盒比佢地！

大量戲子

大家努力，等班人清完，再起過。
所有屎戲怪，咪擋人傻先得㗎